# SourceTreeMenu

Source bao gồm các thông tin:
- Backend được xây dựng bằng C#, MS SQL, EnityFramework
- file script gen table Menu
- Frontend được xây dựng bằng Angular có sử dụng thư viện bootstrap hỗ trợ css
- Hệ thống có khả năng gọi data từ FE đến BE để thực hiện các chứng năng show data, thêm xóa sửa data 
